我地黃大仙居民消耗緊佢地體力

各位明天加油

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？